去左台灣旅行 有冇食女攻略？

如題

求教學

洛club la
一講係香港人 台灣妹就濕

去酒吧

之後？

台女無難度啦 個個淫底

同係香港蘭桂坊一樣咁溝